1. Опишіть своїми словами що таке Document Object Model (DOM)

   # Відповідь

   Це модель HTML документу яку створює браузер на основі HTML-коду отриманого від серверу перетворюючі всі елементи
   цього коду на об'єкти (DOM). Далі ці об'єкти браузер пертворює на все те що бачить людина яка переглядає сторінку.

2. Яка різниця між властивостями HTML-елементів innerHTML та innerText?

   # Відповідь

   innerText показує нам тільки текстову складову що знаходиться між відкриваючими і закриваючим тегом. Тобто зі всі вложень елементу він відображає тільки текст.
   innerHTML відобразить нам як текст все що знаходиться всередині тега до якого застосовується цей метод. Вклчаючи
   інші вкладені теги.

3. Як можна звернутися до елемента сторінки за допомогою JS? Який спосіб кращий?

   # Відповідь

   Звернутись до елементу сторінки можна по тегу, класу, ідентифікатору, через селектор, через дочірній батьківський або сусідній елемент. Найкращий спосіб це використовувати ідентифікатор 'id' через методи getElementById або querySelector.
